彭斯係咪真係變節左？

美國d新聞好亂

講到似層層咁

其實佢一直都想放假